8.2醫護集會音響太細聲

坐前面既巴絲可唔可以幫手提主辦方較大聲d，後面好難聽到講d咩